點睇啲KOL借小丸子名氣寫殺人故仔呃like而紅？

話說小丸子作者死左，諗返起上年有條KOL寫小丸子版嘅殺人故仔幾紅下。

條KOL係作家莎比亞，呢家個page有十幾萬人like，唔知係唔係藍橘子個乜野大雄的葬禮紅左，佢就有樣學樣寫個故仔去屠殺小丸子啲同學，吸引人睇佢個page，點知又俾佢紅左喎。

其實咁樣用人地故仔去二次創作寫小說去提高自己名氣，算唔算侵權？